中國要ge係一國，兩制只不過係手段

原來香港同澳門都係condom
俾少少時間睇睇，我地仲可以點做？
先可以逼中國切香港出黎獨立
定真係為左生活接受中國人身份

完全講中哂，中國依家有上海堔圳，真係可以唔理香港，唔理基本法

林鄭政府都冇錯，因為佢地唔係為香港，
冇普選，冇民主，一切都係手段，
我地一開始就俾人呃，所有野只不過係局

我真係想知可以點做先還我香港，係咪冇計la

推到有人見到依家發生咩事，
唔係一味慢慢磨就得，
照咁落去，香港一定短命過中共

樂咖案，大陸人好似想上訪